[善用不推文鳩up] 路仔 穿越到武俠世界(場外3)

請善用不推文回覆

來了來了

第1個comment立即剃樓主眼眉

其實冇食過
果期用嚟敷衍人
即係問人lunch食咩答事但咁

真男人光明正大
講句嘢都斯斯縮縮用不推文
仲細膽過倉鼠

笑死

留明。

就算上熱門都係樓豬比人負皮姐 緊係推文

樓豬本身預大理篇寫幾耐完

樓豬致毒者們:

其實大理篇 練功篇分支

就長過主幹了
係咪好想捏死改名巴
冇啦啦話去大理

我提出咖咩

醒起啦果陣諗住去大理揾段悔隔離果個白卡霧 等到時打流浮山都出師有名姐
本身白卡霧話流浮山2代弟子交左d弟子去唐國充軍 依家到莊永歌奶唐 咪諗住叫白卡霧一齊上去流浮山
點知變左打劫天龍寺

咁寸
係咪想引樓豬發癲

打劫天龍寺好事嚟
其實今次出師有名冇乜用
件精神病個要求係死全家
技術上完到任就同狂戰信條完美潛行一樣
因為已經死清光所以冇人可以係江湖上報串路叔係連環殺人犯
當然前提係建立係其他知情人唔會事後搞鳩佢
不過睇返成個故可以知道路叔個名氣係量子狀態明明應該好多人識佢但實際同連登仔出街差唔多
神候朱廢老果d要反手抽擊搞路叔討伐戰名氣碾壓
路叔就算出師有名都救唔返
而且只要樓豬唔想咁做都係冇用
樓豬總會係d小細節留返破綻撚返毒者
好似最近冇啦啦大嗌北冥神功
換完細佬裝又直入返去同正氣僧講嘢

究竟滅完流浮山 樓豬會用咩藉口醫番殘疾 都過期左差唔多2星期

可能當冇事照醫
其實嚴格嚟計件事已經完咗
人地唔係等路叔殺完再上門交報告
而係件精神病話係半個月之後有事會去果到順便驗收
正常人就應該件事炒咗粉就算數
不過樓豬應該後面已經寫定咗
嚟個強制劇情嚟
所以死都要拉返去

其實精神病報寸到通街都知去夾路叔
同大嗌北冥神功一樣都係樓豬操作細節逼大家上路
果陣時朱廢老係話精神病同佢交待咗要路叔搞鳩萬劍門
就咁睇好似冇乜嘢
但係
萬劍門果段日子已經同明國反撚咗枱
同時路叔係尚書府一個強力打手
即係係精神病冇開天眼知道朱廢老真實身份情況下
同朱廢老講我要走咗你個打手去殺撚哂你地唐國d盟友
成八十幾歲人食咁多鹽都做埋嚟d咁冇政治智慧嘅行為
順便神候果度比路叔hea足兩星期又走去大理
即係佢唔知有半月限期
咁樣又係好奇怪
如果精神病報寸果陣冇交代
借人打你盟友仲要借無限期個阿婆不如直接d話想自殺
如果朱廢老寫信冇講
之前劇情都交待佢地唔夠人手又等人解決毒人
仲唔管緊d由得路叔hea
睇落似係樓豬中途見唔對路
想淡化咗個時間設定
之後會集體失憶

利申:係咁提
逼緊樓豬唔比佢玩失憶大法
唔好又好似霜湘咁改設定當冇事

直接打斷老藕4肢 等佢拎黑玉斷續膏出黎

其實本身等多幾年就冇事
以前殘疾仲係神候府果時劇情都交待咗佢手腳慢慢有返力只係要等
問題從來都係個樣未有方法救

飛天鼠易容術算啦

咁都得
同樣邏輯咁依家坐輪椅又有乜問題
close file著草去波斯做人上人算吧啦

霜兒同湘兒後設變同樣，真系接受吾到。

本來可以比冷血去做，但冷血死了。

暫時我地所知佢就未死既

甘都吾死，即系世叔果時吹水嚇人。

可能
到時完咗大理篇
返去京城休息下/收到神候飛鴿召喚
入到神候府
見到個精神病等佢
原來條癲婆之前流浮山等唔到路叔
咁佢知路叔同神候府有關就落返嚟想捕住個機會屌鳩路叔
咁順便神侯出錢叫佢醫好冷血
跟住係一輪友好商談之後
精神病決定比多次機會路叔
咁就一切都兜返返去原本軌跡

老藕係因咩事憎流浮山

唔知
佢原文都叫路叔咪理

懷疑樓豬又以為交代左 同上任天長老死左單野一樣

我諗原計畫咁安排因為夠就手
一次解決坐輪椅同流浮山量子刀手
輕鬆去下一卷就冇人深究背後點解
但估唔到比毒者玩到就過咗成年都做緊支線
跟住更得慢毒者冇嘢做就開始捉bugs

果陣問過樓豬 佢話睇番之前就知老藕同流浮山有咩恩怨

之前我夠逐篇原文引用返
以前根本冇霜湘一樣樣嚟個設定
跟住樓豬話佢有計解決
跟住下一章繼續gogogo
個方法原來就係當睇唔到我提佢冇咁嘅事

建議樓豬休息一排整理下唔好死頂
其實依家個更新有d惡性循環feel
唔係好想寫＞夾硬寫d字交差>距離完故又延長咗一日＞第二日起身又唔係好想寫
都係果句
樓豬冇收錢提供免費所以唔會逼樓豬d咩
不過因為捉bug成日要睇返以前
所以覺得個質素係坐緊過山車
依家係低炒緊
當然樓豬唔鍾意可以當我冇講過
唔係想引戰

其實我都知質素唔及以前

但其中一個原因係因為個故開始大到自己控制唔住
以前d線係晒我掌握之中 而家行行下條線又開大左 搞到樹狀圖咁樣

btw 霜湘個到大mistake黎 我又唔記得左當時我諗住點解決

咁不如嚟個設定算啦
得卒仔一個人眼殘好過全世界包括兩個當事人都眼殘

樹狀圖果到
你真係唔洗休息下？
例如今個星期
路叔食餐飯都要斬開咗十幾碌
純對比以前就算有劇情都基本上一至兩章完
搭埋我上面講果個惡性循環
例如樓豬你勉強嘔咗一百字就po文訓覺
但你永遠唔會知又有邊個癲佬又投票諗到超展開
個樹狀圖又大咗
短期計你當日可以早少少訓但長遠計你要通頂嘅日子又長咗

意思係成個設定集扔出黎？

而家無左返工時間寫文呢支歌 真係好難搞
無咁多時間去度同埋寫

點解會get到係設定集扔出嚟
即係叫你搞唔掂就不如儲埋幾日一次過post
好過你每日夾硬嘔少少累鬥累咁

究竟5600x幾時先有貨

用3990x

有錢咪有貨
冇錢咪冇貨

藏經塔起果個肯定係建築大師
七層得門口通風仲有密室
睇睇下書隨時缺氧暴斃

其實好想知樓豬點睇嚟半年大家有人唔做揀做賊

路叔比人問一下
樓豬就自動控制佢大嗌北冥神功
好似唔記得咗全世界得佢識用
佢自己比人江湖通緝
同埋同性戀及神候都叫過佢咪周圍爆
反而佢依家着到細佬模式
心理都描寫埋借細佬身份
連續兩次比人問名又唔見樓豬直接交細佬個名
魔鬼在細節

原來系甘，吾怪得一直覺得怪怪地。

改名巴做乜唔支持溝咕咕

慢慢啦

頂唔順了
雖然咕咕成個強化版雞
武功勁d用藥勁d死魚d智商低d
有d重復
但再唔收編佢
卡住個大debuff做乜都好麻煩
樓豬又唔比棄養

五個月了
除咗人妻最耐係佢
但人妻係自動有得食

計文數先合理

其實計書內時間先合理

體感最易其實係大媽
乜都冇做過
突然痴上嚟玩4p
懷疑因為跟咗路叔走
同平時性治療d客斷咗聯絡頂唔順

唔知樓豬今次又會偷偷地留乜破綻等大家知其實係路叔做

拎左個牌番去先話自係楊㬢 打打下跌左個牌出黎

樓豬:

屌
今次彈弓手改十一票都唔得掂

有冇人

來了來了
頭先打緊apex

無野了 已解決

SCMP消息指 : 北京人大月尾加會或會審議香港公職人員BNO新規則 !

樓豬:好彩一早走咗去英國

原來停更係因為去左玩pokemon go社群日

再嘈以後唔寫添呀

約左中同打牌 岩岩先返屋企

凌晨三點嘅樓豬:
今次真係要殺人
睇死班毒者都係揀開無雙砍人
上次特登用彈指比人踢爆
等我今次預先收埋把大劍強制用返雙劍先
你地今次唔用都要用

下午起身睇post嘅樓豬:

同GTAOL一樣明明買新槍(新劍)就解決到嘅事
係要做堆奇怪前置任(用毛巾包住劍鞘)

笑左。又好有道理，大劍有得買但系吾買普通劍。

女童9歲起遭兩兄輪流性侵

lm

可唔可以透露下係洛陽果陣路如果叔冇帶走凡本身個計劃係利用白雲鏢局入城之後做d咩
果陣都同朱廢老傾好去終南山揾左右互搏 冷血 鐵手又重傷 入洛陽果隊人 除左追命都冇人夠料同唐複過兩招 就算果期路叔

改名巴做乜成日唔理我

對幻幻冇興趣

敗登都上咗台
大家要學會接受

耐到我都唔記得 有冇個post望下

post 27 806開始

【印度13歲少女24小時內接連遭8人強姦】

綜合外媒報導，印度波帕爾市（Bhopal）一名13歲少女11日在路上遭到2名貨車司機綁架，把她帶到一處草叢中性侵後又將她押上車前往一間路邊餐廳，在該處少女再遭另外4名貨車司機強姦，甚至餐廳老闆也加入行列。

第二日早上，1名卡車司機將她綁架上路，再次被性侵犯後，她被司機遺棄在公路上。沒想到，少女的惡夢還沒結束，她向經過的車輛求救，隨後一輛路過貨車司機讓她上車，但該司機也心懷不軌，再次將她強姦，直到烏馬里亞地區（Umaria），少女才看到附近有警察，才找到機會逃脫。

少女獲救後20小時後，她才向警察透露事發經過，指自己早在1月4號，就遭到8名男子輪姦，目前警察已經拘捕其中7人，並將少女交給輔導機構治療。

唔捉佢既話 應該係暗殺唐複

又唔夠人了

最基本既7票都冇

樓豬:唔寫了

林伯終於比車炒

杜曹……
唔好害人哋啲球隊啦

想要hasenhuttl

我好易滿足㗎
求其畀個希丁克我都ok㗎

Kepa夠做啦

---B---

…而我也決定暫且罷了，轉而直接去找軍師了。

眼前的這位下人顯然也被我那突然改變的想法所嚇一跳，站在了原地愣著，像是不知道自己應否跟來一樣…
見狀，我便決定在臨行之前再警戒一下這位下人，壓低聲音說道「看來在下也沒緣跟閣下一同見軍師先生了，希望有緣再能一起合作吧。」
下人驚恐地後退了一兩步，而我也沒繼續刻意刁難他，直接跟門外的那位下人離開了。

我步出了現在所身處的房間，踏出門外便已經看到幫我安排房間的那位下人了…
「少俠，這邊請。」 他說道，並帶路讓我回到剛才的大房間外面…
我再次回到大房間跟前，那個下人讓我先在外面等著，然後便進裡面通傳了。
我沒有多想，在門外停下了腳步，不過一陣子後，他便讓我進去了。

我跟這下人進到這個房間，裡面就像是一個普通三合院建築的客廳一樣， 左右兩邊放著桌椅。
而這廳堂的最裡面站了兩個人影，一個是把我帶到這裡的那個怪人，而另一個則是個眉清目秀，但身形較瘦削一點的人…

「計先生，訪問帶到。」下人說道。
「就是你求見了嗎…我對你可沒甚麼印象…」眉清目秀的那人說道。

A. 直接出手偷襲
B. 馬上編個身份給自己
C. 報上真正身份
---
聽日繼續

樓主寫既時候好眼訓 若果內容上有d問題可以提我改返

開個杜曹 陰公

[選項][武俠][長篇] 路仔 穿越到武俠世界 (36)

溫提想投票既話請左轉

樓豬怕又投咗個痴線嘢所有整定場外點票
再衰咗下次學敗登郵寄選票
得絲打一個寄到
利申：9up

眼訓到post撚錯去場外 小癲

你個作息時間我仲以為你已經移民咗去英國

你個作息時間都係啦

我失業幾時訓都得
樓豬仲要返工養絲打

仲有你作息時間都係英國撚

我冇定期作息

成日比常威絲屌我唔訓覺

假設更新完就訓
佢遲訓過你喎
要振夫綱啦

12歲少女「怕沒有爸爸」亂倫5年 鬼父判刑289年

偷嘗禁果搞大13歲蘿莉肚子 小男友保證娶她感動法官判免坐牢

這些機會

次次都係台灣

高雄+1分

發大財！

單親爸車禍腦傷退化變幼稚 竟淫辱年幼子女取樂

又有

台灣又然

鬼妹上黎拜年好撚無禮貌

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

包皮
基得訓唔訓得著

疤狗

冇睇
基本上而家每一場波我都會話
屌細力啲

熱狗咪又係俾人大炒
手機太細睇排行榜都見唔到熱刺

疤咩班費 熱咩班費呀

返工時間上咗連登

Wfh last day

咁尋日呢

被上手玩到破產

返工囉 wfh唔係成個禮拜唔洗返 係返一半架

諗起之前有個post
有條友新入職撞正WFH開始
之後whatsapp 睇更表一直誤會咗個睇法
成年冇返過工但糧照出

3070幾時先平番少少

如果兩條女加埋二十歲你會點分配

真係啱曬你

杜蛇教左10場 依家你有咩意見

轟狗：i like TT just like TT

發現樓豬番工上連登

勿踢爆

?

反工邊可能吾上連登。

冇嘢做
大家集思廣益
如果聽日連登比政府block咗
但樓豬因為同出版社簽咗約
所以冇選項冇投票都要繼續交稿
如果大家係樓豬會點安排之後d情節

不良人入侵大理>打死黑童 同時明教係唐國開始組織到大進攻, 路叔番去斬埋莊永歌 明國方面準備支援明教進攻唐國 > 李羽feel到唔路 請左楊㬢番黎 再決定自己出手 > 打打下大交李羽比覃仔玩計謀玩死左> 之後覃仔/千面人拎左把紫薇軟劍出黎比隻劍靈上身之前仲係複姓佬手上學左九劍 同埋把紫薇係扮比複姓佬整爛左> 打完羽墨完故

點會唔打不良人 痴線

咁路叔打完李羽之後赤蒼 繁星都0耐久
最勁就係紫薇 之後殘血冬雪路叔打劍靈上身覃仔/千面人

漏左唐複添

我個版本係
因為樓豬之前都表明過唔想寫大理同比路叔學六脈(依家留得低都熟人就唔貼圖了)
所以樓豬係毒者手上解放咗之後
下一章就此刻寫話隻信鴿餓昏撻咗去路叔身上
跟住冇毒者限制路叔梗係即刻拆信
見到神侯叫自己快d返去見冷血最後一面
即刻帶兩件負資產跑返去明國
成個大理DLC當冇事發生過(之前出咗城睇湖軍師都冇派人嚟捉即係佢其實都唔太理路叔去邊)
返到去點知見到冷血生勾勾
問返先知原來寄信有時差
寄咗信追命係城行行下先發現雞同妹仔係客棧準備出城返去
跟住一手捉住一件拎返去神候府幫冷血解毒
跟住神候就拍枱問路叔做乜果時唔叫雞去幫冷血解毒
冇毒者加持嘅路叔即刻變返奶明廢柴跪地掌嘴認錯
跟住再智商正常發揮好似同神父告解咁爆哂自己做過d仆街嘢出嚟
而神候見到路叔咁誠實有悔改之心冇哂邪惡毒者氣息就決定原諒佢
順便寫信同朱廢老講可以stop咗路叔擊殺計畫
而咕咕聽到路叔搞鳩細佬之後
雖然一開始唔開心但聖母心發作
覺得路叔好誠實有擔當好man
出哂水終於肯比路叔屌閪
之後就唔知點解仲要上去流浮山屠城
屠完落山見到神醫咁啱急急腳跑緊過嚟
原來佢之前比個比人係心口伸咗一腳嘅後生仔截住收咗好多稀有蛇膽做報酬幫佢醫
本身諗住遲到所以會額外補償路叔
不過路叔都遲咗所以當打和
返返去神候府神候話就嚟要決戰
幫路叔約咗明教班蛋散
叫佢去道歉凝聚返人心費事打打下反艇
路叔去到負荊請罪跪地磕頭
班動物原諒咗佢
見返人妻(之前話明教發發下癲又正常返當佢地救返御用人質先)又解釋返黑士莊果part溝女係千面人扮自己9up
咁人妻鬼妹性格當集多咗張郵票原諒路叔
基佬霍都話明自己老婆鬼妹係open d其實佢地平時都各有各玩原諒咗路叔比帽自己不過唔知點解基佬霍用一種奇怪嘅眼神望住路叔
咁去到嚟度比毒者搞出嚟d影響都差唔多抵消哂
樓豬就可以入直路貼返三年前就準備好果d稿
即係又係打鳩不良人打鳩李羽打鳩唐國果d好似改名巴上面個安排咁因為冇咗毒者千面人變做男人冇得屌了
最多中途加返路叔同細佬磕頭認錯同大波妹任氏契弟偽娘道歉之類d小細節
總之一路推哂d boss最後全部人一齊去唐明村bbq行十字步跳起yeah
然後跳跳下大咗肚嘅殘疾突然肚痛生得
本來就好奇怪點解最快有咗嘅係殘
疾嘅路叔
見到個b勁似冷血果刻突然領悟咗幾個月前基佬霍望住佢個眼神係乜意思

點會打不良人 痴線

改名ching個思路好王道。

CLS道歉魔人，成千字又勤力過樓豬。

份人冇樓豬咁正氣
大家都知我主張個個都有陰謀
會對路叔秋後算帳所以最好就係襯依家兩邊仲未r爛面走佬着草先
諗唔到樓豬會點兜到將路叔塞返去同班明國撚和平共處
唯有用道歉解決

Sing巴唔講下自己點睇既

你地皇道邪道都講曬了。

疤

反巴想學凌波定6脈

話說樓豬應該鬆咗口氣
尋日果更b贏下章可以話係準備反枱開片咁濟
依家可以側側膊扮寫a
唔洗又哂時間諗點扭返路叔去奶明
(和尚同神候post 1交代過係fd 四捨五入都可以算係明勢力)

睇左主post樓豬劇透，六脈同不良人掛勾系乜野超展開，樓豬度橋度左幾耐，系個個都諗住入天龍寺尋寶果陣諗到拖不良人出尼鞭屍。

我估加速版可能係話不良人又想偷六脈
搞搞下同天龍寺互毆搶嘢咁啱比路叔見到
路叔人設記憶力好咁睇完記得劍譜和尚都吹佢唔漲
咁就學咗六脈而後果就不良人食哂
複雜版可能不良人又同唔知邊個皇爺攬埋一齊顛覆國家
過程又比路叔執雞合法學六脈

btw
講講下就諗起火影個木葉孭鑊王團藏
木葉村有咩黑暗面要洗白就搵佢孭
嚟邊有問題就不良人幫手擋
本身都想睇路叔偷嘢偷到同天龍寺反埋枱四面楚歌
如果劇情真係咁走就由路叔之食碗面反碗底變咗不良人之飛來橫禍

因為真系隔左太耐記吾清，你地仲記吾記得不良人做過咩衰野要負責？

覆返先
可能有道德爭議嘅就係輪殘疾大米
仲有殺路叔自己都唔知嘅親人
不過滅門慘案劇情上路叔未知真相亦都冇角色有興趣知
其他果d小事例如派間諜聯合唐門狙擊人妻綁架勒廢老果d
可能其他毒者覺得好仆街
不過我理解覺得一般
因為其實不良人勢力=唐
神候勢力=明
本質就兩國打緊仗
不過好似依家支印邊境咁最多用木棍石頭唔用真槍
佢地就係用武林人士唔用正規軍
兩邊都想用最少消耗搞掂件事
我地毒者覺得不良人似反派都係因為路叔主要活動範圍係明國
所以咪次次見親不良人勢力都感覺係佢地搞事唔通幫手建設明國咩
而且逆向思考
神候班友可以日日收風對家做緊乜咪一樣有派間諜係唐國全境
最撚閪果part係明國出老千出到派皇叔去人地政府做卧底搞鳩人
仲記得早期交代雙方勢力互毆果時話咩武林事武林了
明國果面洗橫手到干涉人地內政
仲有就係爆破洛陽城果part
唐國人視角根本恐怖襲擊
仲要有兩個四大名捕出真樣同人係城牆搏鬥
不良人班柒頭d進攻行動同佢地比根本就係偷雞摸狗
所以其實兩邊做d嘢好多都有類似嘢對返位
如果唔係支持殘疾派其實目前進度冇咩嘢係真係「衰」

反巴個思想方向其實岩

其實由一開始已經講 選項去邊 主角向邊
無絕對善惡

阿狗

垃圾

禁錯左冇加密添

樓豬過咗一個星期先見到

突然間搵呢個post先見到

小學生作文水平
睇完傷眼
真係想回味可以去goolge網遊之少爺天下
文筆有八成似

支持打完唐國打明國

之前買左個roccat keyboard
用左大半年d制開始有問題 最近寫文疾住疾住

Filco啦

羅技

準備買隻羅妓算

笑到仆街

唔知路叔幾時先可以好似超級契丹人咁
作為穿越者九成時間都要對住班土著唯唯諾諾咁
好慘

第n次唔夠票危機

召喚樓豬

好多毒者都係儲埋一次過睇 冇計

估下今次會唔會又嚟

反巴?

失蹤

算數 訓鳥

頭先專心睇緊漫畫

講返尋日想講果d嘢
本來以為會經典復刻
以前黑士莊咪有段路叔行行下鳩痕
走去買咗個包行埋去牆角用
跟住入到去就扮哂嘢係特登買比青雪食
咁又好感度up up up
諗住路叔係咪又想鳩吹買咗大理特產甜饅頭討好咕咕
點知尾二果段佢自己食撚咗情商太低

無乜關係 本身呢段只係想引入後續劇情

最後我買左隻steelseries apex pro

幾時先有得開罐頭屌閪

唔知 兜兜轉轉都未行過姑姑線咁濟

搞咁耐原來計未行過
唔係呀嘛

不如都係經典復刻尹志平與小龍女

唔會啦

點解可以綁架凡，吾可以強姦咕咕既？

sing巴內心都好黑暗
又綁架又強姦

廢事太重覆

日日睇你9UP，比你污染左。

邊度重覆左。

關乜事
正常男人都會想強姦食幼幼
只係比垃圾法律扭曲咗

樓豬會唔會諗點解個故吸引左咁多白卡佬

白卡使者是會互相吸引的

唔想食幼幼 sorry

即係起碼想強姦啦

所以你都被吸引

比你影響左

唔好扮嘢
你仲早病發過我

會唔會係咁

樓豬入黎評下邊個開白卡mode先

大家都是白卡 不用分得那麼細

既然樓豬話白卡使者會互相吸引
即係源頭開post果個人......

話說
今日排阿布泰果陣
又速讀咗一次前面
屌閪難度感想
如意>放咗係手邊不過自己倒瀉咗
大波妹>幫手洗碗獲得試食
雞>麵包舖收舖dom垃圾淋漂白水果刻搶救返
輕鬆私有化
青雪>放係室溫冇啦啦自己熟咗食得
大媽>本身開咗幾次開唔到包裝
突然一嘢爆開車落塊面逼你食
肥婆> 711熟食檔
人妻>老母幫你剝埋殼去埋皮遞埋去口邊
咕咕>明明使用說明係寫懶人伴飯
點知打開入面放咗張農場入場券
要你自己過去收割打獵洗米切肉

反巴排隊排咗幾耐?

以前路叔好似真系無做乜野就溝到女。

咕咕快手啲搞掂佢啦

樓豬吾比啊。

是日9up

聯動返樓豬上面話唔想寫重覆嘢
可能咕咕條個人線樓豬係想寫個真·溝女戀愛物語
之前d女

如意開局就有只係比post 1果班玩一兩次就走嘅dom撚咗
之後輪椅play果幕大家繼承返個思路反手送埋殘疾比冷血

雞有救命之恩加第一個當工具係人
佢個世界得返路叔所以好感直接焊死
之後成日玩鳩佢佢都係果下嬲嬲但唔跌好感

青雪幫佢奪權都算大恩加有咗佢痛腳
而且路叔越嚟越勁要爭取
所以放置play都會自動加好感

大媽解釋唔到唯有當物極必反

人妻都算救過命又共患難
最重要係有人幫路叔溝埋
又係好感自動up up up

基本上全部都半自動/全自動就搞掂d女
所以今次咕咕要玩新嘢
唔帶佢出古墓佢又唔會死大唔大恩見仁見志
反而咕咕仲救咗人妻同性戀ver 2預定
因為放係身邊唔再自動加好感
獨處行街吹水次數多過其他女都冇用
要玩gal game咁自己手動揀啱哂嚟溝

話說
雖然公廁私有化好痴線
不過如果當初溝咗肥婆贖身帶佢走
咁理論上依家應該係帶住肥婆咕咕同小妺妹一齊行
跟住肥婆日日精神污染傳染d做雞思想比佢地已經喺天國嘅設定:咕咕純過蒸餾水最易溝
幫路叔助攻……

好難得夠11票

要加更慶祝
樓豬試咗咁多次終於有次得咗

好感動，樓豬試左幾十次失敗都仲要試，想證明個故仲有人睇甘。

主post正評今次都過咗十

正評不嬲過10既 係得1負評比較少見

計總分

其實好多試都應該夠既
不過前面大家好快投爆左
即係直接5,6票贏左

其他人就投都唔投

林鄭月娥：下一步會管控互聯網、傳媒等「軟對抗」

樓豬幾時整back up